失去人生意義 好想死

25歲 不煙不毒不酒
興趣淨係得打波 其次就係打機同打飛機
由細到大都好鐘意打波
由讀書果陣小息lunch放學第一時間衝去打波
到即使出左黎做野 番工幾攰都好 都唔會放棄呢樣野
自問打波唔勁 但好鐘意個感覺 好享受
每日番學番工既動力就係之後可以同班fd一齊打波
可能你地會覺得我咁樣好大細路好唔成熟
但點都好 打波係我既寄托

直到一年前 打波扭親條腰
本身以為小事 抖幾日就好番
點知愈黎愈痛
睇醫生 再照埋mri 發現係好撚大件事
簡單啲講 就係唔會好番
時間耐左 日常生活照顧自己開始冇問題
但想跑快兩步追巴士都唔撚洗指意
行行企企都還好 條腰有事坐都坐唔撚到
坐一陣就痛到仆街
頹左成年 工都辭埋 好彩既係屋企唔等我養
日日做廢青 攤係張床到無所事事
你話咁幾好丫可以抖下 唔打波咪打下機
冇得長坐 電腦都用唔撚到

岩岩得知呢個消息果陣灰到仆街
女朋友嫌我太消極 走撚埋
都岩既 我唔會怪佢
我都唔想佢同個廢人一齊

如是者 就咁就廢左一年
一路都有試過搵唔同興趣/人生目標
但每樣都玩唔長 始終冇打波果種吸引力
開始頂唔順 覺得自己搵唔到人生意義
點解仲要行落去

我生平都冇咩做過啲咩壞事
最多都係有時睇av睇無碼
點解個天要咁對我

借酒消愁愁更愁
酒我真係唔岩
飲完醉完第二日又係一樣
唔知到邊日 我真係再頂唔順
一跳解千愁

可能好多人會覺得冇得打波好少事姐
大把人成世唔做運動咪又係咁啦
可能岩既 係我唔知點解咁著緊
點都好 多謝你睇晒我發噏風

腰痛真係慘

研究下天文同物理啊
第時可能超越霍金呢

只可接受
人生好多野 唔想接受 都要接受

踩單車得唔得

游水都唔得？

幾好笑

唔得 彎腰用力好痛

點解唔試跌打
我屋邨附近有個跌打佬口啤唔錯 我自己都睇左好多年 有事就搵佢
有需要tg vennt44

得 但都唔可以用好力 姐係只可以hea游

有心
但我個case跌打冇用

接受左一年 就快接受唔到

打咩波,睇波代替得唔得呀,搵隊波支持做精神寄託啦

強直性脊椎炎？

我明你感受
當人生重要嘅野逐樣逐樣俾人剝奪嘅時候
真係會對呢個世界覺得好失望，好灰
幫你唔到
因為生存嘅動力係要你自己慢慢探索番黎
只可以講，命運是對手永不低頭

呢個方法幾好 不過始於唔及自己打咁爽

唔係 但類似

有無諗過向唱歌發展

咁可以點 死左去好似爽啲 一了百了

諗起有日打完j條腰勁撚痛 痛到仆街
痛左幾日 睇診所醫生都冇用
打機都打唔到 好彩之後冇事
唔知點樣幫到你 只可以同你講聲加油

普通無受傷嘅毒撚生活其實都差唔多係咁過

有 但唱歌真係好撚難聽 五音不全果種

咁你慶幸自己未接觸過/醒過 醒左好難訓番 只可以一直扮訓

女人係唔可以共患難

屌 歌可以練㗎
波你就識揾人教你打 唔識揾人教你唱？